警員警告：若記者不解鎖手機給於截查，就會拘捕！

學生組織「賢學思政」今日（22日）晚上在小西灣擺放派發防疫物品的街站。大批警員在附近戒備，亦有數輛警車在路上停泊。

兩名《立場新聞》記者在現場被截查，多名警員要求記者解鎖手機，揚言不解鎖就會拘捕。又有警員截查期間對記者稱，對待記者本人不需要有禮貌，記者可以隨便去投訴課投訴，「反正大家唔信監警會。」

狗性不改

立場去搵敗登同佢出頭啦

嘩Diu

我冇嘢好講

最後記者有無對朝廷鷹犬跪低

笑死

其實講得岩
死差佬自己喂喂喂, 根本理你監警會都ON9
監警會同D高官又高高在上, 以為差佬會理你

十足十D無牙兔仔係森林以為老虎都會驚佢咁

垃圾

弱智狗

垃圾仆街狗

手機 唔係話要有 搜查令先一定要解架咩?
唔解就捉 係根據咩原因可以咁做?
PS 我都知對家都係唔會講

點解我睇唔明佢講乜
「可以去投訴，反正大家唔信監警會」
前面果句同後面果句有咩關係

反正大家唔信黑警

黑警：梁定邦係公公，要聽我老頂指揮

仲日日問點解無人尊重

作班黑警連垃圾都不如

自衛保人權！

屌 狗從來都係對藍絲先會有禮貌㗎姐

好快唔比佢屌既女都可以拉，佢地做野仲有根據既咩？反正你做完上頭會幫你遮

又話佢哋有辦法破解？宜家又冇？

你咪投訴飽佢，我都唔信監警會有牙咬我，haha

大約咁既意思掛

畜性不改

我都r哂頭 仲以為得我一個係咁

我都陣左幾次都唔係好明，雖然我知佢想講咩，但呢句野真係好有問題毅進仔又贏

原來毅進仔個智力係低到日常對答都有問題

記者可以隨便去投訴課投訴，反正大家唔信監警會。
唔係好明佢想講乜

拘捕乜？

佢地又唔敢影警察高清大頭相

佢地只係影手足

有呢啲屋企人真係趁早割席 影響埋下一代

唔解=唔知部電話係咪你=懷疑你偷

咁出街唔可以帶錢

其實係
根本班狗懷疑乜野都得
所以之前連登提過要整張醫療卡係電話
證明係自己既

皇軍 : 「可以去投訴，反正大家唔信大日本帝國」

垃圾記者，下次唔除褲就拉，佢又除

毅進仔啲邏輯係咁上下啦
正常人點會明

你啱，市民唔信藍警會做野，警犬唔信藍警會做鳩佢地，所以大家都唔信無撚講錯

搜咩令，蝗軍鐘意可以推人落地再亂棍扑

立場記者唔應該有咁待遇
佢地影大頭支持敗登
根本應該同文匯大公人民環球日報同等待遇

繼續吹丫
除埋條底褲比你好無 黑警

班狗早前上訴得直
可以係無手令下查閱被捕人士電話
不過要儘快補返書面副本被捕人士搜查咗啲乜
而班狗亦都承認被捕人士唔提供密碼唔會構成阻差辦公
但而家個情況根本就唔係進行拘捕

黑警係恐怖份子 唔該記者用呢個稱呼

啱呀

告乜嘢罪？非法集結定係「不解鎖手機」？

推

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

畜牲死全家

唔好撚理班狗
仲要香港人扯起決心唔撚認班狗

無編號的蓄牲？

咁應該係班狗証明部電話唔係擁有者先啵

咁拘捕都唔比解鎖架啦
你都冇野入到佢
最多玩你48

仆街黑警死全家

push

啲狗愈嚟愈誠實，擺明車馬濫權，無法紀又點，香港人咬佢哋唔入。遲早周街強姦殺人都敢，反正無後果

屌你老母死黑警 快撚啲死全家

不知所謂

唔解咪唔解囉你用乜嘢理由拘捕呀
拘捕完咪又係要唔夠48放返出嚟

黑社會

48都夠玩死你喇

48餓下你唔俾你飲水見人
然後搵人慢慢搜你身
唔俾你訓同開大個冷氣

口硬就打你一鑊
唔順氣？監警會睇唔到唔知道
再搵PR抹黑你

無權保持緘默?

人權組織同左膠又睇唔到鳥

D狗真係自己攞嚟衰

毅進制的計算方法&
邊揮棍邊叫行人路上嘅人賞花杏仁露
你又揾唔揾到呢啲句子本身有咩關係??

咪都係無厘頭無關係

咁今生存時今日仲肯 / 敢上街 confront 班狗嘅，呢啲代價要預呢喎。

我自問仲要留移民後路，留得青山在。

黑警死全家

班黑警垃圾即係垃圾

千幾蚊人生保護令都唔申請咁抵你比狗撚啦

解! 解散囧隊!!

即使有搜查令都唔需要俾密碼
另外，強烈建議所有人用6位數字或以上嘅密碼
否則用軟件可以破解，iphone都破得到！

係唔俾就唔俾架啦
俾佢解鎖有野留左底
唔止害自己，分分鐘害埋其他人

係
咁樣做嘅原因係要令到佢嘅懷疑變為不合理

人生保護令點止千幾蚊

講到咁勇武點解唔割脈
睇下佢驚定你驚

所以真係要識法律
成日兇9人

香港黑警同阿爾蓋達無分別，美國可以封鎖大陸港口正式鎖國

no

講真密碼真係越長越好 當然要自己記得唔好寫低佢 大細楷數字符號混用

外籍記者屯門採訪被趕 警員耳邊大叫：Go here！
昨日大批市民到屯門示威要求減少自由行，沿途指罵大陸旅客及水貨客，並在屯門市廣場及屯門時代廣場內與警員發生衝突。期間，《bc magazine》一名洋人記者採訪時被無理阻撓，警員更多次在他耳邊大叫，並假裝不懂英文，將他無禮地推走。

《bc magazine》是一本香港的英語雙週刊，內容主要圍繞消費飲食等娛樂題材，但有時也會觸及時事熱話。雜誌網站今日發表一篇文章並附上短片，講述記者Richard Scotford昨天在屯門採訪的經歷。

當時在屯門時代廣場內，Richard站在一條已停機的扶手電梯上端，位置是在警方的防線之後，距離示威者有一段距離，而且當時氣氛已稍為平靜，根本沒有即時危險。然而，一名警員（編號7915）突然衝向Richard，然後不斷出手推他，要求他立即向下走。該警員又指著電梯下方，在Richard耳邊多次大叫「Go here！」示意Richard要離開電梯（正確說法應該是「Go down」，當然更應該加上一個「Please」字）。

Richard拿起記者證並重申自己是傳媒，但警員卻假裝自己不懂得英文，繼續推他，在場市民見到都忍不住向警察喝倒采。此時，另一名相信是更高級的警員（圖中正面警員）前來接手，繼續要求Richard離開，並指他正在超越警方防線，但Richard認為這是謊言，因為自己根本不在衝突的一方，也無影響警方辦事。

Richard不明白，為何警察要以如此對抗性的態度對待記者，又為何要向傳媒大叫。

有冇法律撚知道
如果喺街俾狗咬
喺咪一定要解鎖手機?

你講法律就一定唔係
但黑警講法律嘅咩？

唔解埋玩你其他嘢